屋企有蝨，點算好

發現屋企有蝨，訓教比啲蝨咬到手腳一達達
上網睇焗蝨蛋好似唔太work，
同埋我有養兔仔。
用DE粉定搵滅蟲公司好？
各位巴絲有冇滅蟲公司推介？

唔係好等錢洗就搵滅蟲
佢越生越多就仆街 到時你真係精神肉體都折磨死

利申：過來人 搞左半年咩方法都用過 最後都係要滅蟲

點樣揀公司，同埋你滅左幾錢？

拿拿聲搵出源頭 掉左傢具佢
我都經歷過 最後搵左滅蚤公司搞
好恐怖 最近先擊退左

都係google 我果時因爲拖得遲 都搞左差唔多成皮
我搵果間就話由第一次做起3個月保養包斷尾
依家無論去到邊見到黑點都驚一驚

最近一個月我間房都係，一個月裡面bio kill / 滅蝨煙霧 / 滅蝨噴霧 / 白膠漿封床架 乜都試過咁滯。最後叫做用DE粉控制住，DE粉好似要用一個月先有效

巴打我最近都發現屋企有蝨
share 下d 抗戰心得

我係買炸個款，炸完之後要每日keep住check仲有無，同埋盡量唔好咁污租。

用蒸氣熨斗較大蒸氣熨下張床褥，喺覺得有野咬嘅地方周圍用蒸氣噴下
50度高温應該會殺得死